點解黑碧喺曼聯時冇乜傷，去左阿記就抖咁耐

終於開季了
唔知踢幾耐又收咧

咁多球證睇住 邊個敢踢佢呀

師兄好波